馬來西亞天空之鏡

坐船去海中心

嘜鳩都話係天空之鏡

污糟到咁天空之鏡

見到殘體字都唔開胃....

呢個垃圾來
影果d相用好多工具先整到

我去日本係條河仔鳩影都反得清過佢

我自己屋企裝盆水都天空之鏡過佢

rubbish!

馬來西亞係用殘體